721係直播黎 兜唔撚到嫁喇黑狗 警黑合作 冇得走雞

香港真係越黎越恐怖 擘大眼講大話？
兩派人打交 你地講既黑衣暴徒片段呢？
我只係睇到林卓庭比人打到爆肛
兩派人對打 第二派人呢？
片段呢
我只睇到白衣恐怖分子
五毛都比唔到片 唔好話你班黑狗 黨鐵片呢？
你地狗屋有曬黨鐵既閉路電視嫁
拎出黎比大家睇下黑衣人點樣同白衣恐怖分子對戰喇喂
唔好咁孤寒
我睇曬咁多條片 只有自衛既消防喉 就見唔到主動既攻擊
定係你想講比人毆打個班退上黨鐵樓梯個班係黑衣人？
拉曬佢喇喂
點解唔敢做呀？

記招話啲片剪頭剪尾
咁播足本版囉

佢夠疆不如開個記者會,一齊睇立場721個直播..

全香港大把人個晚睇直播冇訓到覺 包括我

佢會話立場偏頗

其實依件事上邊 佢地係完全兜唔到

我唔介意佢地公開所有元朗站當時既閉路電視

佢地一定唔敢 公開曬 佢地完全作唔到理由

721係冇任何可以辯駁既理由 可以收皮嫁喇黑狗

D藍屍一直都搵緊一個理由想合理化白衣暴徒
但班白衣做得太離譜 係冇合理理由

藍屍：沒有高佬廷，沒有721

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑